我係一個維係他人婚姻嘅第三者，你問我答

你係咪有語癌?

完全唔明up乜9

作為一個第三者去維持一段唔熟於自己嘅婚姻，好難明咩？

維繫

樓主唔識中文？？

屬於

好過唔識少少🙈

維繫丫屌

維系

第三者同維繫婚姻有矛盾

點會呢，因為我佢地先唔離婚

中文差🙈

咁叫令到一段唔應該繼續既婚姻苟延殘喘落去

其實無
可能人地本身有問題
不過一面比人扑 一面勸人唔好離婚

第三者就第三者
講到咁偉大做乜鳩

維係他係邊個國家？

做第三者都開你問我答 你係咪戇鳩？

講咁長做乜

免費雞咪免費雞囉

仆街，腦細問我無啦啦笑咩

睇我你一個維他奶婚姻嘅第三者

語癌？

做婚姻第三者可以有好多方法

冇得揀嘅

你咪又係雞 我唔覺得你同我有分別喎

讀多兩年書先啦柒頭

On9得過你又入黎

入黎屌柒你呀臭閪

我讀左好多年書，請問你點解認為讀書需要中文？

婚姻輔導員？🤔

相似，但呢份唔係工黎，只不過都一樣有錢收

睇左維他命人

雞

如果我仙係臭閪你咪臭撚囉

你係咪何雁詩呀？

你地對第三者嘅interpretation 好膚淺，冇S創意

冇D

何韻詩就識，不過我唔中意佢

苟延殘喘左好多年，冇我佢地應該離左婚，甚至唔會結緍

代母？

又話你問我答 但成個post都無講做啲咩

開始有DD 諗頭，不過錯，上面有一個形容詞好適合形容呢個post

冇人問過 淨係好似成班傻仔咁屌

咁你究竟係做乜鳩？
寫你問我答 但入到黎要人估
你知唔知你問我答四隻字點解